\vspace*{\fill}

\Huge%
	\RU{Нужны переводчики!}%
	\EN{Call for translators!}%
	\ESph{}%
	\PTBRph{}%
	\DEph{}%
	\PLph{}%
	\ITAph{}%
	\FR{Appel aux traducteurs!}
\normalsize

\bigskip
\bigskip
\bigskip

\EN{You may want to help me with translation this work into languages other than English and Russian.}%
\RU{Возможно, вы захотите мне помочь с переводом этой работы на другие языки, кроме английского и русского.}%
\FR{Vous pourriez vouloir m'aider pour la traduction de ce travail dans d'autres langues que l'anglais et le russe.}

\EN{For those who are not afraid of TeX: \href{https://github.com/dennis714/RE-for-beginners/blob/master/Translation.md}{read here}.}%
\RU{Для тех, кто не боится TeX: \href{https://github.com/dennis714/RE-for-beginners/blob/master/Translation.md}{читайте здесь}.}%
\FR{Pour ceux qui n'ont pas peur de \TeX~: \href{https://github.com/dennis714/RE-for-beginners/blob/master/Translation.md}{lisez ici}.}
\EN{For those who afraid, you may just open PDF file in OpenOffice and gradually rewrite each sentence.}%
\RU{Для тех, кто боится, вы можете просто открыть PDF-файл в OpenOffice и постепенно переписывать каждое предложение.}%
\FR{Pour ceux qui en ont peur, vous pouvez simplement ouvrir le fichier PDF dans OpenOffice et réécrire}
\EN{I'll copypaste your work back to my LaTeX source code.}%
\RU{Я затем скопирую вашу работу назад в исходный код на LaTeX.}%
\FR{Je copierai votre travail dans mon code source \LaTeX.}

\EN{It's a tedious and boring work, so you probably may want to start with shortened \href{http://beginners.re/\#lite}{LITE version}.}%
\RU{Это рутинная и скучная работа, так что вы можете начать с сокращенной \href{http://beginners.re/\#lite}{LITE-версии}.}%
\FR{C'est un travail fastidieux et ennuyeux, donc vous devriez probablement commencer avec la \href{http://beginners.re/\#lite}{version LITE} résumée.}
\EN{There is even a better way: to my own experience, you can gain your motivation by translating short pieces of my book and posting them to your blog(s).}%
\RU{Есть даже еще лучше способ: по моему опыту, мотивировать себя можно переводя короткие части текста из моей книги и выкладывая их в своем блоге.}%
\FR{Il y a une encore meilleure façon~: d'après mon expérience, vous pouvez augmenter votre motivation en traduisant de courts passages de mon livre et en les postant sur votre/vos blog(s).}
\EN{I can publish URLs to these your posts here and also in my twitter (\href{http://twitter.com/yurichev}{@yurichev}).}%
\RU{Я могу публиковать URL-ы на ваши посты здесь, а также в моем twitter (\href{http://twitter.com/yurichev}{@yurichev}).}%
\FR{Je peux publier les URLs vers vos articles et aussi sur mon twitter (\href{http://twitter.com/yurichev}{@yurichev}).}

\EN{Speed isn't important, because this is open-source project, after all.}%
\RU{Скорость не важна, потому что это опен-сорсный проект все-таки.}%
\FR{La vitesse n'a pas d'importance, parce que c'est un projet open-source, après tout.}
\EN{Your name will be mentioned as project contributor.}%
\RU{Ваше имя будет указано в числе участников проекта.}%
\FR{Votre nom sera mentionné comme contributeur au projet.}

\EN{Korean, Chinese and Persian languages are reserved by publishers.}%
\RU{Корейский, китайский и персидский языки зарезервированы издателями.}%
\FR{Le coréen, le chinois et le persan sont réservés par des éditeurs.}
\EN{As of March 2016, there are Brazilian Portuguese and German language teams working, drop me email, so I will connect you to them.}%
\RU{По состоянию на март 2016, есть две команды (бразильский португальский и немецкий), напишите мне, и я соеденю вас с ними.}%
\FR{À compter de mars 2016, il y a des équipes travaillant sur le portugais brésilien et l'allemand, envoyez-moi un e-mail, que je vous mette en contact avec eux.}
\EN{All other attempts to translate pieces of these texts to other languages are highly welcomed!}%
\RU{Все остальные попытки перевести части этих текстов на другие языки очень приветствуются!}%
\FR{Toutes les autres tentatives de traduire des morceaux de ces textes dans d'autres langues sont plus que bienvenues~!}

\EN{English and Russian versions I do by myself, but my English is still that horrible, so I'm very grateful for any notes about grammar, etc.}%
\RU{Английскую и русскую версии я делаю сам, но английский у меня все еще ужасный, так что я буду очень признателен за коррективы, итд.}%
\FR{Je m'occupe des versions anglaise et russe moi-même, mais mon anglais est toujours tellement horrible que je vous remercie pour n'importe quel commentaire à propos de la grammaire, etc.}
\EN{Even my Russian is also flawed, so I'm grateful for notes about Russian text as well!}%
\RU{Даже мой русский несовершенный, так что я благодарен за коррективы и русского текста!}%
\FR{Même mon russe est imparfait, donc je suis reconnaissant pour des commentaires à propos du texte russe aussi~!}

\EN{So do not hesitate to contact me: \TT{\EMAIL}.}%
\RU{Не стесняйтесь писать мне: \TT{\EMAIL}.}%
\FR{Donc n'hésitez pas à me contacter~: \TT{\EMAIL}.}

\vspace*{\fill}
\vfill
